今個星期只有一隊強隊無失分無失球

強隊?

李斯特城

李城

屌唔係呀

李城終於番番黎可以下季爭標

大家一齊吹奏李城

屌

熱刺

Daddy

睇唔到無失分
不過 daddy 都勁

七公

李城好波

利記

咩gif黎

TOT

4隊強隊都冇失分失球

車路士

熱刺 啪啪啪